其實我地只要對準政權同黑警黑社會，我地做好多野都有人支持

只要我地對準呢三大害，香港人普遍支持
至於當中有好多藍絲爪牙，其實唔需要特別在意，好似今日個黃大仙的士佬咁，撚佢兩下俾佢走就算啦(當然學天琦話齋最好就可以令佢支持我地)
仲有今次發現好多受阻人士，即使係司機乘客都支持我地(尋日有個中旅旅遊車司機都支持我地)，我地唔可以流失佢地既支持，我地先有勝算
仲有影相問題，我地戴好曬口罩，就唔好太在意其他人影相拍片，就算真係叫人唔好影，都好聲好氣少少，明白大家抗爭都會攰同燥
當然如果有人影大頭就另計

我地而家面對緊全世界最大黑社會，爭取緊一d佢唔會俾我地既野，我地要贏就要鬥智鬥力

大家要對準：港共政權，黑警，黑社會